有無人覺得潘媽媽好戇鳩

香港有幾多人因為你個女同陳同佳搞出嚟而引發起一連串嘅事而被消失、被起訴
雖然你係俾柒婆利用 但搞到香港人咁樣你都有份
好心你唔好再假惺惺 日日扮咩釋懷唔到
屌你老母 一年間無出過聲 突然衝出嚟話仲未釋懷 真係好撚嘔心

見你後面 憎你前面

推

佢喺係假惺惺，佢只係自私

絕對認同

我都覺，我憎到佢希望陳同佳無罪。

佳仔度緊假

如果個仔唔係陳同佳，
潘小姐比綠帽

如果個仔係陳同佳，
窮撚買唔起樓既悲劇